我懷疑速龍小隊係解放軍！

下下唔留手，致市民於死地！

洗白黑警？
我已經覺得解放軍都唔會下下致命

我已經覺得香港班狗衰過大陸兵

解放軍係屬於共產黨，所以致唔致就好難講

由SDU, 機場特警，鐵路快速部隊，反恐特勤隊，PTU教官所組成